男朋友啲fd啲女好正

佢啲fd個個甩皮甩骨咁，個個都拖住個女神質素嘅明明佢就係最型果個，偏偏就拖住個肥西（即係我）佢啲fd成喺ig啲肥肥相度tag佢真係鄧佢可憐

換我做你男朋友，幫你含

有少少肉地先正啊

百貨應百客 各花入各眼

Btw 佢啲frd真心賤
有冇同你男朋友講過你知道 佢有冇氹番你？

你男朋友中意你咪得
諗咁多做乜

換你做佢男朋友幫佢含會開心啲

佢話佢啲fd講下笑啫跟著當冇野

又肥又冇波 人間悲劇

康民又停埋 又咁既時世
真係得返係屋企做運動

個肺未花